[消防/屋宇jj入]其實啲紅黑藍店咁圍法違唔違法架？

鋼鐵吉野家

事源小妹見到其他手足呢個post，見到吉野家用鋼鐵圍成咁，見到都牙煙大家都知間野成日偷偷地出啲咩明火邊爐，咁圍法一火燭就真係大檸樂，消防員又冇得喺出面射水，焗住要入去救火，分明係拎消防員條命較飛

有冇ching知道佢哋咁做有冇違反消防條例/建築物條例？？照道理應該裝修中嘅舖頭先俾暫時咁圍，圍咗板就唔應該有人出入做生意。啲圍板算唔算潛建物？唔係要入側俾屋宇署/問准業主/商場嘅咩？舉報潛建物係未可以釘業主契

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

張圖做乜鳩
笑死

咁攪法唔駛投訴遲早都自然死亡啦，食餐飯攪到好似入冊咁

一人印幾張帶出去啦

［裝修］萬能key通告